有咩橙得過熱戀期撞正武肺關鍵期

日日係屋企，同女朋友港式long d
唔敢同佢出街 驚大家一齊有事
確診就幾十單咁上
幾時先完呀屌！！
好掛住你好想攬住你呀bb

今日先因為呢樣俾佢屌
我住大西北，佢住TKO
一句話，呢世都唔洗見就嬲咗我
唔知係條命重要定見面重要
女人呢樣生物

反送中大把情侶慘過你 煩

人冇事先做到世界冠軍架嘛

我都好掛住男朋友
好彩有佢件褸畀我攬住當佢喺我隔離